telegram樹洞

明白到巴絲打有d野可能唔敢同現實d朋友講
有心事唔好屈係心 講出黎會舒服好多
搵我傾下計都無問題
打字錄音都可以 我會盡量秒覆
telegram leesin

可唔可以射篤精入去你個樹洞